926 2點金鐘榮光歸香港

我地係一班熱愛香港、關心民生既金鐘打工仔。

有見於今日<<榮光>>直幡係1點鐘(食飯時間)舉行，好多有心人未能參與，實屬遺憾

有見及此，我希望係大家食完飯既時候(1點半至2點)，可以高歌一曲，願榮光歸香港

光復香港 時代革命

Push

push